「百佳抽獎」有冇人諗住練習定先？

是鳩爛但搵間百佳，拎架車仔，計時，狗衝，應該到實戰時多人少會有幫助

到時係咪佢指定邊間先

話知佢指定邊間啦

要睇返誤人子弟

有時間入多幾個電話號碼少咁幾個對手啦

到時會唔會有電視直播呢

入朋友個電話兩次